IVE 國際商業管理及語言

有冇巴絲打有報呢科
對個課程點睇
會唔會好伏

直接做M記經理，咪係國際商業管理囉，

讀ive 就應該認命
讀d 實際少少既野

我話有人讀完呢科做ibank 你都唔會信
做人有時應該就要認命
你入得ive 就預左係打份牛工
唔好諗咁多無謂野啦

其實係想知道呢一科有冇用

IVE
有用極有限

有用既，好過冇讀

轉左兩次名

大前年
International business trade

上年international business management（今屆year 2學生）

讀好多樣唔同既野 無樣野係專 乜都係讀少少
去左蘇習intern 人地問我讀咩專業 我講完比佢聽 我讀既subject 佢都係安排唔到職位比我去做

下！我以為係新科黎
讀完會唔會搵唔到工